=== 
Aloja IF
===

O AlojaIF foi desenvolvido de forma muito rápida adaptando-se a processos rudimentares que o abrigo do campus IFRS Canoas adotou.

Para experimentar utilize o link abaixo e veja o mesmo funcionando parcialmente com dados ficticeos

 https://abrigoprovisorio1.websiteseguro.com 

  - Usuario: gestao
  - senha: admin